李國永 柒完未~~

李國永 柒完未
你說這Lunch哥可是你
玩膠師也是你 俾狗撚也是你
睇Facebook網上個個智障維護你

李國永 柒完未
凡人將Lunch哥當大器
睇新聞也是你 舉中指也是你
睇Facebook個個智障維護你
演出多麼入戲

做雞～做雞～做雞～做雞～

hello我叫李國永，我讀燕京嘅
今日呢知道好多燕京嗰啲藍絲老師啦，
我喺度同大家講：
我屌你老母臭hi，做雞做雞做雞做雞做雞做雞~！ok?!
我係李國永,5C14號，有本事告我搵我吖，byebye~

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

樓主高質

每人都有唔同嘅天賦
不過好明顯你無音樂果方面嘅才能
有無諗過搵返份正職腳踏實地咁生活?

我perfect pitch

你得perfect bitch

Respect la sis

你咪癲拉
男人老狗扮女人

決定將呢首歌命名為lunch歌

傻傻 閪閪 阿國永哥咁柒
成條柒6上電視

唱著 午餐之歌
每日也出嚟柒

作曲唔熟，不過填詞夕爺個level

咁你第一首係咩嚟

Wyman lv 就差唔多

似陳永謙

你出道就會搶咗佢個飯碗

david出錯 寫封信給署長鄧炳強吧
那時lunch哥 只會用上黃絲名淫蕩
但佢send著陰莖 發現沿途尋找的快樂
仍繫於你肩膊 或是其實在等我捨割
然後斷線風箏會直飛天國

改得三句

我已經比下面嗰個人搶咗飯碗

驚大家唔知咩歌

唔知嗰啲似弱智

有人問我 我就會講 我是中國人

有人問我 我就會講 永續基本法

有兩個Lunch哥打手負皮

畜力

一哥你好，我係lunch哥

李柱銘 柒完未

歌聲樂聲 盡在揚聲

越改越離題

岩音wo

樓主份人離晒大譜就真

又單單打打

講真話唔啱聽?